一人一個自己講過最大嘅大話

我先
我已閱讀並同意相關服務條款

我已年滿18歲

3個6

我無事

我唔愛你了

我要減肥

我冇講過大話

新年快樂

我心入面得你一個

我無野講

樓主好靚仔

我好廢㗎咋
我唔識㗎
我好渣

最憎講粗口

的確係大話嘅 我唔係好靚仔 係勁靚仔

最大同最多

識唔識分？

R痕姐

未滿十八歲 就喺成人台開post

ching 神預言

勁靚仔

咁都要追擊

仆街原來呢個post係佢開